點解咁多人鐘意著大大隻牌子logo印喺心口嘅衫

成日出街都見到有人著「缺口」牌同埋「迪仔」牌，個logo 又唔係靚，真係想知你哋畀二百幾三百蚊買件大大隻logo, 重要咁易撞款嘅衫有乜謂

關你撚事

買牌子買細細隻驚人睇唔到

up乜撚

用埋曬啲化名好撚老肚

連登潮流台users 第一大弊病
討論緊人哋衣著永遠一句「關你撚事？人哋開心咪得！」

第二大弊病：
「一個人係型嘅著菊花牌背心都型㗎啦，毒撚就唔好搞咁多嘢，是但去U 記執一套咪算。」

就係呢種低質users 搞到香港人喺衣著上永遠都冇突破，著衫一味都係跟日韓歐美風，明明件衫係大眾心目中都係柒款都照跟

人肉廣告牌

著開呢D

不服來辯，一味負皮有咩用

乜撚野缺口迪仔 做乜尻 好柒

想知你著開咩 睇下有幾突破

唔使突破啦 是但一件U 記純色衫已經靚過大隻牌子logo 嘅衫

我寧願着logo好過啲垃圾designer求其寫啲完全無意思嘅嘢上我個身啦

冠軍同迪仔 mk仔校服

屌你老母戇鳩鳩
嗰頭先自己話香港人著衫冇突破 點知原來係u記純色衫
u記唔係問題 但係就咁一件純色有幾突破呀 傻閪

我有話我要做突破嗰個咩？傻閪眼殘

細過覺得咁樣好型
大過覺得on9 做流動廣告牌
但係依加d牌子好鍾意將自己既logo印係件衫中心當係design
依加真係好難買d靚既 t-shirt
搞到買衫都係買返淨色算

「一個人係型嘅著菊花牌背心都型㗎啦，毒撚就唔好搞咁多嘢，是但去U 記執一套咪算。」

就係呢種低質users 搞到香港人喺衣著上永遠都冇突破

咁即係自認自己係低質users啦

總係有班傻閪畀錢買完件衫再免費幫人賣緊廣告，自以為好型好chill

咩係缺口

缺口嘅英文係咩

GAP?

著咩都要 child 登仔管